關於今次機場洞動既反思

想講一講今晚發生既事,利申今晚有在現場
最重要既係,請大家不要割席,現場手足的行動需未必最好,但都係大家討論得來的結果,真係錯既就改囉。

剛回來時回想好多, 覺得今晚最應該改變既係大家FOCUS錯左位, 機場既聚集從一開始就不是不合作活動, 是為了向外國人做宣傳,去靜坐,去讓一班和理非有地方去為活動付出。但點解慢慢變成了不合作活動去封死機場?封死港人對外吸納支持力量的窗口。機場停航班不單是完全封死先會停,其實一如其他巴絲提議,留一條生路俾佢地走到既,咁責任就在政府到亦得到旅客的體諒,因為有俾希望佢地。大家更應該做好文宣,真心覺得唔開心既係有支持既人真係只玩手機,其實真係幫唔到咩,亦俾旅客俾其他人見到呢一面,會另人覺得只是搞亂。有巴打在另一個POST有講,想大家去機場係幫下去諗下點可以幫手。派野既派野,文宣既文宣, 更重要既係最好大家都一齊去幫忙旅客,佢地從來唔係敵人,係我地向世界向不同界別顯示威者友善既媒介。如果我地都去幫忙,就算有人未必做到咩,果個影響力都會好大好大。而且大家更應該聚焦番去5大訴求到,真心有好多時會覺得點解慢慢變左去聚焦黑警(不是不要緊),但明顯是失焦。
呢兩個月黎既活動大家最有影響力,最能吸納民意既係文宣,係團結,係大家需互不認識但都為了反抗暴政而一齊努力既一面。我們不正正更要將呢一面發揮先係改變既關鍵。不割席,但同時亦不要失焦。

我求求大家去反思一下,當一切都只是勇武,或只是和理非都無用,效果都唔明顯。唯有兩者適當結合才是令事件愈能向好升溫的方法。

利申:和理非,同時從來唔上高登既人,因為今次事件想UPDATE到想幫到手先開ACC想知多D,今次都係第一次出POST,希望大家睇完都會認真諗下咩先係我地最有影響力既武器